\documentclass[14pt]{extarticle}

\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[cp1251]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}

\usepackage{graphicx}

\usepackage{amsmath, amsthm, amsfonts, amssymb}
\usepackage[unicode, hidelinks]{hyperref}

\usepackage[
    a4paper, mag=1000,
    left=2.5cm, right=1.5cm, top=2cm, bottom=2cm, bindingoffset=0cm,
    headheight=0cm, footskip=1cm, headsep=0cm
]{geometry}

\usepackage{tempora}

\usepackage{chngcntr} % equation counter manipulations

% reset equation counter at each section
\counterwithin*{equation}{section}
\counterwithin*{equation}{section}

\graphicspath{{images/}}

\usepackage{cases}

\begin{document}

\tableofcontents

\newpage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Информационные ресурсы, идентификационная информация,
идентификационные данные, идентификационный атрибут, идентификация}

\textbf{Информационные ресурсы "--- это} отдельные документы и отдельные
массивы документов, документы и массивы документов в информационных системах
(билиотеках, архивах, фондаъ, банках данных, других информационных
системах).
\bigskip

\textbf{Идентификационная информация "--- это} совокупность значений
идентификационных атрибутов, которая связана с конкретным субъектом доступа
или конкретным объектом доступа.
\bigskip

\textbf{Идентификационные данные "--- это} совокупность идентификационных атрибутов
и их значений, которая связана с конкретным субъектом доступа или конкретным
объектом доступа.
\bigskip

\textbf{Идентификационный атрибут "--- это} атрибут, который характеризует субъект
доступа или объект доступа и может быть использован для его распознавания.
\bigskip

\textbf{Идентификация "--- это действия} по присвоению субъектам и объектам доступа
идентификаторов и (или) по сравнению предъявляемого идентификатора с перечнем
присвоенных идентификаторов.
\bigskip

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsection{Дополнительная (желательная к прочтению и повторению информация)}

\href{https://clck.ru/39X3eB}{Идентификация, аунтификация, авторизация}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsection{Сопутствующая информация}

\textbf{Субъект доступа "--- это} одна из сторон информационного взаимодействия,
которая инициирует получение и получает доступ.
\smallskip

Субъектами доступа могут являться как физические лица (пользователи),
так и ресурсы стороны информационного взаимодействия, а также вычислительные
процессы, инициирующие получение и получающие доступ от их имени.
\bigskip

\textbf{Объект доступа "--- это} одна из сторон информационного взаимодействия,
предоставляющая доступ.
\bigskip

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Аунтефикационная информация, аунтефикация. Многофакторная аунтефикация.
Типы аунтефикационных данных}

\textbf{Аунтефикационная информация "--- это} информация, используемая
при аунтефикации субъекта доступа или объекта доступа.
\bigskip

\textbf{Аунтефикация "--- это действия} по проверке подлинности субъекта доступа
и (или) объекта доступа, а так же по проверке принадлежности субъекту
и (или) объекту доступа предъявленного идентификатора доступа или
аунтефикационной информации.
\bigskip

\textbf{Многофакторная аунтефикация "--- это} аунтефикация, при выполнении которой
используется не менее двух различных факторов аунтефикации.
\bigskip

\textbf{Типы аунтификационных данных} (пока что информация не найдена).
\bigskip

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsection{Дополнительная (желательная к прочтению и повторению информация)}

\href{https://clck.ru/39X3eB}{Идентификация, аунтификация, авторизация}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsection{Сопутствующая информация}

\textbf{Субъект доступа "--- это} одна из сторон информационного взаимодействия,
которая инициирует получение и получает доступ.
\smallskip

Субъектами доступа могут являться как физические лица (пользователи),
так и ресурсы стороны информационного взаимодействия, а также вычислительные
процессы, инициирующие получение и получающие доступ от их имени.
\bigskip

\textbf{Объект доступа "--- это} одна из сторон информационного взаимодействия,
предоставляющая доступ.
\bigskip

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Авторизация. Определение, практическое значение и применение}

\textbf{Авторизация "--- это предоставление} определённому лицу или группе
лиц прав на выполнение определённых действий.
\bigskip



\end{document}